tg check 狗車神器大展神威時間

所有人行緊街冇野做就用之前巴打整既tg check 狗車犬神器check 車牌！

@Check_popocarbot

推

雖然唔係所有狗車車牌都係入面 但係check 得一架得一架

用法好簡單 有兩種check車方法
1．打車牌send
2．影車牌send
就係咁簡單

大家留意埋是咪假車牌 如果得嘅就睇下真車牌號碼係咩 好似話有狗車擺個假車牌上去

tg add ＠Check_popocarbot
用法好簡單 有兩種check車方法
1．打車牌send
2．影車牌send
就係咁簡單, 雖然狗車車牌database 唔係有曬全逝部狗車車牌，但係check 得一架得一架 都會安全d 架

另外宣傳一下
平時大家見到狗車就影低車牌 記低佢
一個人記會好小 但係幾十萬個手足編布全港去記就好快記曬！

push

Try try

值得推

有用！推$

Push

今日每00分同30分，一齊唱榮光

置頂

見Kia就自己醒水

試吓先

唉 好多狗車都冇入database

唔怕 check得一架得一架
之後靠大家平日見狗車影低 好快就入曬！

不如加返條link方便大家加

Jordan TG started !!!

Good

多謝巴打幫手宣傳

有用就推 唔駛多謝 多謝你整個神器出黎就真

舊

推先岩，可錯

屌，又打錯，推多次

Pish

籠/衝/AM私家車洗唔洗記

am 就唔駛喇 係人睇到am 都知咩料喇
籠 衝呢d 反而要 佢可以將呢d 牌換去私家車

但嗰啲都係am架

想幫手推

推比其他巴打

pppppppp

Tui

驚唔驚有伏？

有用po推